msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-31 23:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-01 00:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/audio/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3301\n"
"Language: ko_KR\n"

#: audio/cog.py:35
#, docstring
msgid "A Media player using the PyLav library"
msgstr "PyLav 라이브러리를 사용하는 미디어 플레이어"

#: audio/config_commands.py:41
#, docstring
msgid "Notifies PyLav that a Player is having issues.\n\n"
"        If enough (50%+ of currently playing players) report issues, PyLav will automatically\n"
"        switch to a different node or restart the current node where possible.\n"
"        "
msgstr "플레이어에 문제가 있음을 PyLav에 알립니다.\n\n"
"        충분히(현재 플레이 중인 플레이어의 50%+) 문제가 보고되면 PyLav가 자동으로\n"
"        가능한 경우 다른 노드로 전환하거나 현재 노드를 다시 시작합니다.\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:49
msgid "This server already voted recently, please try again in 10 minutes"
msgstr "이 서버는 이미 최근에 투표했습니다. 10분 후에 다시 시도하십시오."

#: audio/config_commands.py:60
msgid "Thank you for your report"
msgstr "신고해 주셔서 감사합니다"

#: audio/config_commands.py:70
#, docstring
msgid "Removes a vote for a Player being down.\n\n"
"        If enough (50%+ of currently playing players) report issues, PyLav will automatically\n"
"        switch to a different node or restart the current node where possible.\n\n"
"        This command is only useful if you previously voted for a node to be down and it is now back up.\n"
"        "
msgstr "다운된 플레이어에 대한 투표를 제거합니다.\n\n"
"        충분히(현재 플레이 중인 플레이어의 50%+) 문제가 보고되면 PyLav가 자동으로\n"
"        가능한 경우 다른 노드로 전환하거나 현재 노드를 다시 시작합니다.\n\n"
"        이 명령은 이전에 노드가 다운되도록 투표했고 이제 백업된 경우에만 유용합니다.\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:80
msgid "There is no active votes for the current backend"
msgstr "현재 백엔드에 대한 활성 투표가 없습니다."

#: audio/config_commands.py:90
msgid "Removed your report"
msgstr "보고서 삭제"

#: audio/config_commands.py:98
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and its PyLav dependencies"
msgstr "Cog 및 해당 PyLav 종속성의 버전 표시"

#: audio/config_commands.py:114
msgid "Library/Cog"
msgstr "도서관/톱니바퀴"

#: audio/config_commands.py:115
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: audio/config_commands.py:129
#, docstring
msgid "Global configuration options"
msgstr "전역 구성 옵션"

#: audio/config_commands.py:133
#, docstring
msgid "Set the maximum volume a server can set"
msgstr "서버가 설정할 수 있는 최대 볼륨 설정"

#: audio/config_commands.py:141 audio/config_commands.py:578
#: audio/hybrid_commands.py:627
msgid "Volume must be less than 1000"
msgstr "볼륨은 1000보다 작아야 합니다."

#: audio/config_commands.py:149 audio/config_commands.py:586
#: audio/hybrid_commands.py:635
msgid "Volume must be greater than 0"
msgstr "볼륨은 0보다 커야 합니다."

#: audio/config_commands.py:157 audio/config_commands.py:623
msgid "Max volume set to {volume}%"
msgstr "최대 볼륨으로 설정 {volume}%"

#: audio/config_commands.py:165 audio/config_commands.py:631
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should deafen itself when playing"
msgstr "설정 여부 [botname] 연주 할 때 귀머거리가되어야합니다."

#: audio/config_commands.py:174 audio/config_commands.py:657
msgid "Deafen set to {deafen}"
msgstr "청각 장애인으로 설정 {deafen}"

#: audio/config_commands.py:174 audio/config_commands.py:193
#: audio/config_commands.py:212 audio/config_commands.py:229
#: audio/config_commands.py:273 audio/config_commands.py:314
#: audio/config_commands.py:657 audio/config_commands.py:687
#: audio/config_commands.py:719 audio/config_commands.py:753
#: audio/config_commands.py:817 audio/config_commands.py:880
msgid "Enabled"
msgstr "사용"

#: audio/config_commands.py:174 audio/config_commands.py:193
#: audio/config_commands.py:212 audio/config_commands.py:229
#: audio/config_commands.py:273 audio/config_commands.py:314
#: audio/config_commands.py:657 audio/config_commands.py:687
#: audio/config_commands.py:719 audio/config_commands.py:753
#: audio/config_commands.py:817 audio/config_commands.py:880
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화"

#: audio/config_commands.py:182
#, docstring
msgid "Set whether the a server is allowed to enabled auto shuffle"
msgstr "서버가 자동 셔플을 사용하도록 허용할지 여부를 설정합니다."

#: audio/config_commands.py:192 audio/config_commands.py:686
msgid "Auto-Shuffle set to {shuffle}"
msgstr "자동 셔플을 다음으로 설정 {shuffle}"

#: audio/config_commands.py:202 audio/config_commands.py:696
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should allow users to shuffle the queue"
msgstr "설정 여부 [botname] 사용자가 대기열을 섞을 수 있도록 허용해야 합니다."

#: audio/config_commands.py:212 audio/config_commands.py:719
msgid "Shuffle set to {shuffle}"
msgstr "임의 재생이 다음으로 설정됨 {shuffle}"

#: audio/config_commands.py:220
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should automatically play songs when the queue is empty"
msgstr "설정 여부 [botname] 대기열이 비어있을 때 자동으로 노래를 재생해야합니다."

#: audio/config_commands.py:229 audio/config_commands.py:753
msgid "Auto-Play set to {auto}"
msgstr "자동 재생으로 설정 {auto}"

#: audio/config_commands.py:237
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should disconnect from the voice channel"
msgstr "설정 여부 [botname] 음성 채널에서 연결을 끊어야 합니다."

#: audio/config_commands.py:247
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether [botname] should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n"
"            - `<duration>`: How longer after the queue is empty should the player be disconnected. Default is 60 seconds.\n"
"            Accepts second, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be given in seconds)\n"
"        "
msgstr "설정 여부 [botname] 대기열이 비어 있을 때 음성 채널에서 연결을 끊어야 합니다.\n\n"
"        인수:\n"
"            - `<toggle>': 여부 [botname] 대기열이 비어 있을 때 음성 채널에서 연결을 끊어야 합니다.\n"
"            - `<duration>': 대기열이 비워진 후 플레이어의 연결을 끊어야 하는 시간입니다. 기본값은 60초입니다.\n"
"            초, 분, 시간, 일, 주를 허용합니다(단위가 지정되지 않은 경우 기간은 초 단위로 지정된 것으로 가정됨).\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:267 audio/config_commands.py:307
#: audio/config_commands.py:811 audio/config_commands.py:873
msgid " and players will be disconnected after {duration}"
msgstr " 그리고 플레이어는 다음 후에 연결이 끊어집니다. {duration}"

#: audio/config_commands.py:272 audio/config_commands.py:816
msgid "Disconnect from voice channel when queue is empty set to {empty}{extras}"
msgstr "대기열이 비어 있을 때 음성 채널에서 연결 끊기 다음으로 설정 {empty}{extras}"

#: audio/config_commands.py:288
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should disconnect from the voice channel when alone.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether [botname] should disconnect from the voice channel when it detects that it is alone.\n"
"            - `<duration>`: How longer after detecting should the player be disconnected. Default is 60 seconds.\n"
"            Accepts second, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be given in seconds)\n"
"        "
msgstr "설정 여부 [botname] 혼자 있을 때 음성 채널에서 연결을 끊어야 합니다.\n\n"
"        인수:\n"
"            - `<toggle>': 여부 [botname] 음성 채널이 혼자임을 감지하면 음성 채널에서 연결을 끊어야 합니다.\n"
"            - `<duration>': 플레이어를 감지한 후 연결을 끊어야 하는 시간입니다. 기본값은 60초입니다.\n"
"            초, 분, 시간, 일, 주를 허용합니다(단위가 지정되지 않은 경우 기간은 초 단위로 지정된 것으로 가정됨).\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:313 audio/config_commands.py:879
msgid "Disconnect from voice channel when alone set to {empty}{extras}"
msgstr "단독으로 설정된 경우 음성 채널에서 연결 끊기 {empty}{extras}"

#: audio/config_commands.py:325
#, docstring
msgid "Server configuration options"
msgstr "서버 구성 옵션"

#: audio/config_commands.py:329
#, docstring
msgid "Add, remove or show the DJ roles and users for the server"
msgstr "서버의 DJ 역할 및 사용자 추가, 제거 또는 표시"

#: audio/config_commands.py:335
#, docstring
msgid "Add DJ roles or users to this server"
msgstr "이 서버에 DJ 역할 또는 사용자 추가"

#: audio/config_commands.py:348
msgid "Added {role} to the DJ roles"
msgstr "추가 {role} DJ 역할에"

#: audio/config_commands.py:351
msgid "Added {user} to the DJ users"
msgstr "추가 {user} DJ 사용자에게"

#: audio/config_commands.py:358
msgid "Added {roles} to the DJ roles and {users} to the DJ users"
msgstr "추가 {roles} DJ 역할과 {users} DJ 사용자에게"

#: audio/config_commands.py:365
msgid "Added {roles} to the DJ roles"
msgstr "추가 {roles} DJ 역할에"

#: audio/config_commands.py:369
msgid "Added {users} to the DJ users"
msgstr "추가 {users} DJ 사용자에게"

#: audio/config_commands.py:384
#, docstring
msgid "Remove DJ roles or users in this the server"
msgstr "이 서버에서 DJ 역할 또는 사용자 제거"

#: audio/config_commands.py:416
msgid "Removed {roles} from the DJ roles and {users} from the DJ users, as well as {ints} from both"
msgstr "제거 {roles} DJ 역할과 {users} DJ 사용자뿐만 아니라 {ints} 둘 다에서"

#: audio/config_commands.py:424
msgid "Removed {roles} from the DJ roles and {users} from the DJ users"
msgstr "제거 {roles} DJ 역할과 {users} DJ 사용자로부터"

#: audio/config_commands.py:429
msgid "Removed {roles} from the DJ roles"
msgstr "제거 {roles} DJ 역할에서"

#: audio/config_commands.py:433
msgid "Removed {users} from the DJ users"
msgstr "제거 {users} DJ 사용자로부터"

#: audio/config_commands.py:437
msgid "Removed {ints} from the DJ roles and users"
msgstr "제거 {ints} DJ 역할 및 사용자로부터"

#: audio/config_commands.py:452
msgid "Removed `{id}` from the DJ roles and users"
msgstr "제거됨 '{id}' DJ 역할 및 사용자로부터"

#: audio/config_commands.py:454
msgid "Removed {role} from the DJ roles"
msgstr "제거 {role} DJ 역할에서"

#: audio/config_commands.py:457
msgid "Removed {user} from the DJ users"
msgstr "제거 {user} DJ 사용자로부터"

#: audio/config_commands.py:463
#, docstring
msgid "List the DJ roles and users for the server"
msgstr "서버의 DJ 역할 및 사용자 나열"

#: audio/config_commands.py:514
msgid "There are no DJ roles or users set in {server}"
msgstr "DJ 역할이나 사용자가 설정되어 있지 않습니다. {server}"

#: audio/config_commands.py:525 audio/config_commands.py:530
msgid "DJ Roles"
msgstr "DJ 역할"

#: audio/config_commands.py:536 audio/config_commands.py:541
msgid "DJ Users"
msgstr "DJ 사용자"

#: audio/config_commands.py:549
#, docstring
msgid "Clear the DJ roles and users for the server"
msgstr "서버의 DJ 역할 및 사용자 지우기"

#: audio/config_commands.py:561
msgid "Cleared the DJ roles and users for {server}"
msgstr "에 대한 DJ 역할 및 사용자를 지웠습니다. {server}"

#: audio/config_commands.py:569
#, docstring
msgid "Set the maximum volume a user can set"
msgstr "사용자가 설정할 수 있는 최대 볼륨 설정"

#: audio/config_commands.py:595 audio/config_commands.py:611
msgid "Volume must be between 0 and {volume}%"
msgstr "볼륨은 0에서 {volume}%"

#: audio/config_commands.py:640
msgid "My owner told me to always deafen myself"
msgstr "내 주인은 항상 귀머거리라고 말했다."

#: audio/config_commands.py:665
#, docstring
msgid "Set whether [botname] should shuffle the queue after every new song added"
msgstr "설정 여부 [botname] 새 노래가 추가 될 때마다 대기열을 섞어야합니다."

#: audio/config_commands.py:673
msgid "Auto-Shuffle is globally disabled"
msgstr "자동 셔플은 전역적으로 비활성화되어 있습니다."

#: audio/config_commands.py:706
msgid "Shuffle is globally disabled"
msgstr "셔플은 전역적으로 비활성화되어 있습니다."

#: audio/config_commands.py:727
#, docstring
msgid "Set whether the bot should automatically play songs when the queue is empty"
msgstr "대기열이 비어 있을 때 봇이 자동으로 노래를 재생할지 여부 설정"

#: audio/config_commands.py:736
msgid "Auto-Play is globally disabled"
msgstr "자동 재생은 전역적으로 비활성화되어 있습니다."

#: audio/config_commands.py:761
#, docstring
msgid "Set whether the bot should disconnect from the voice channel"
msgstr "봇이 음성 채널에서 연결을 끊을지 여부 설정"

#: audio/config_commands.py:771
#, docstring
msgid "Set whether the bot should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether the bot should disconnect from the voice channel when the queue is empty.\n"
"            - `<duration>`: How longer after the queue is empty should the player be disconnected. Default is 60\n"
"            seconds.\n"
"            Accepts seconds, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be\n"
"            given in seconds)\n"
"        "
msgstr "대기열이 비어 있을 때 봇이 음성 채널에서 연결을 끊을지 여부를 설정합니다.\n\n"
"        인수:\n"
"            - `<toggle>': 큐가 비어 있을 때 봇이 음성 채널에서 연결을 끊어야 하는지 여부입니다.\n"
"            - `<duration>': 대기열이 비워진 후 플레이어의 연결을 끊어야 하는 시간입니다. 기본값은 60입니다.\n"
"            초.\n"
"            초, 분, 시간, 일, 주를 허용합니다(단위를 지정하지 않으면 기간은\n"
"            초 단위로 제공됨)\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:789
msgid "Disconnect when the queue finished is globally enabled and players will be disconnected after {delta}"
msgstr "대기열이 완료되면 연결을 끊습니다. 전역적으로 활성화되고 플레이어 연결이 끊어집니다. {delta}"

#: audio/config_commands.py:832
#, docstring
msgid "Set whether the bot should disconnect from the voice channel when alone.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - `<toggle>`: Whether the bot should disconnect from the voice channel when it detects that it is\n"
"            alone.\n"
"            - `<duration>`: How longer after detecting should the player be disconnected. Default is 60 seconds.\n"
"            Accepts seconds, minutes, hours, days, weeks (if no unit is specified, the duration is assumed to be\n"
"            given in seconds)\n"
"        "
msgstr "봇이 혼자 있을 때 음성 채널에서 연결을 끊을지 여부를 설정합니다.\n\n"
"        인수:\n"
"            - `<toggle>': 봇이 음성 채널에서 연결을 끊어야 하는지 여부\n"
"            혼자.\n"
"            - `<duration>': 플레이어를 감지한 후 연결을 끊어야 하는 시간입니다. 기본값은 60초입니다.\n"
"            초, 분, 시간, 일, 주를 허용합니다(단위를 지정하지 않으면 기간은\n"
"            초 단위로 제공됨)\n"
"        "

#: audio/config_commands.py:851
msgid "Disconnect when alone is globally enabled and players will be disconnected after {delta}"
msgstr "혼자가 전역적으로 활성화되면 연결이 끊어지고 플레이어는 다음 후에 연결이 끊어집니다. {delta}"

#: audio/config_commands.py:889
#, docstring
msgid "Sets the Auto-Play playlist"
msgstr "자동 재생 재생 목록을 설정합니다."

#: audio/config_commands.py:906
msgid "Auto-Play playlist set to {playlist}"
msgstr "자동 재생 재생 목록으로 설정 {playlist}"

#: audio/config_commands.py:916
#, docstring
msgid "Set the channel locks"
msgstr "채널 잠금 설정"

#: audio/config_commands.py:922
#, docstring
msgid "Set the channel lock for commands"
msgstr "명령에 대한 채널 잠금 설정"

#: audio/config_commands.py:937
msgid "I don't have permission to send message or send embed links or read messages in {channel}"
msgstr "메시지를 보내거나 삽입 링크를 보내거나 메시지를 읽을 수 있는 권한이 없습니다. {channel}"

#: audio/config_commands.py:954
msgid "I will only listen to commands in {channel}"
msgstr "나는 명령만 들을 것이다 {channel}"

#: audio/config_commands.py:962
msgid "I will listen to commands in all channels I can see"
msgstr "내가 볼 수있는 모든 채널에서 명령을 듣겠습니다."

#: audio/config_commands.py:970
#, docstring
msgid "Set the channel lock for voice channels"
msgstr "음성 채널에 대한 채널 잠금 설정"

#: audio/config_commands.py:982 audio/hybrid_commands.py:107
#: audio/player_commands.py:144
msgid "I don't have permission to connect or speak in {channel}"
msgstr "연결하거나 발언할 수 있는 권한이 없습니다. {channel}"

#: audio/config_commands.py:1000
msgid "I will only be allowed to join {channel}"
msgstr "가입만 허용됩니다. {channel}"

#: audio/config_commands.py:1007
msgid "I'm free to join any VC"
msgstr "모든 VC에 자유롭게 가입할 수 있습니다."

#: audio/context_menus.py:27 audio/context_menus.py:143
msgid "I can't play songs in DMs"
msgstr "DM에서 노래를 재생할 수 없습니다."

#: audio/context_menus.py:38 audio/context_menus.py:154
msgid "You need to be a DJ to play tracks"
msgstr "트랙을 재생하려면 DJ가되어야합니다."

#: audio/context_menus.py:55 audio/context_menus.py:169
msgid "This command is not available in this channel. Please use {channel}"
msgstr "이 채널에서는 이 명령을 사용할 수 없습니다. 이용하십시오 {channel}"

#: audio/context_menus.py:83
msgid "I couldn't find any valid matches in the message"
msgstr "메시지에서 일치하는 항목을 찾을 수 없습니다."

#: audio/context_menus.py:94
msgid "I found multiple valid matches in the message"
msgstr "메시지에서 일치하는 유효한 항목을 여러 개 찾았습니다."

#: audio/context_menus.py:103
msgid "I found a single valid match in the message"
msgstr "메시지에서 유효한 일치 항목을 하나 찾았습니다."

#: audio/context_menus.py:186
msgid "I couldn't find any supported activity {user} is taking part in"
msgstr "지원되는 활동을 찾을 수 없습니다. {user} 에 참여하고 있습니다"

#: audio/context_menus.py:218
msgid "Couldn't map {user}'s Apple Music track to a valid query"
msgstr "매핑할 수 없음 {user}의 Apple 음악 트랙을 유효한 쿼리로 변환"

#: audio/context_menus.py:234
msgid "Couldn't find any tracks matching {query}"
msgstr "일치하는 트랙을 찾을 수 없습니다. {query}"

#: audio/context_menus.py:249
msgid "Couldn't figure out what {user} is listening to"
msgstr "무엇을 알 수 없었다. {user} 듣고 있다"

#: audio/hybrid_commands.py:83
msgid "You need to provide a query to play"
msgstr "플레이하려면 쿼리를 제공해야 합니다."

#: audio/hybrid_commands.py:97 audio/player_commands.py:134
msgid "You must be in a voice channel to allow me to connect"
msgstr "내가 연결할 수 있도록 음성 채널에 있어야 합니다."

#: audio/hybrid_commands.py:154 audio/player_commands.py:225
msgid "{track_count} tracks enqueued"
msgstr "{track_count} 대기열에 추가된 트랙"

#: audio/hybrid_commands.py:162 audio/player_commands.py:233
msgid "{track} enqueued"
msgstr "{track} 큐"

#: audio/hybrid_commands.py:173 audio/player_commands.py:244
msgid "No tracks were found for your query"
msgstr "쿼리에 대한 추적을 찾을 수 없습니다."

#: audio/hybrid_commands.py:236
msgid "You need to be in a voice channel if you don't specify which channel I need to connect to"
msgstr "연결해야 하는 채널을 지정하지 않은 경우 음성 채널에 있어야 합니다."

#: audio/hybrid_commands.py:248
msgid "I don't have permission to connect to that channel"
msgstr "해당 채널에 연결할 수 있는 권한이 없습니다."

#: audio/hybrid_commands.py:252
msgid "I don't have permission to speak in {channel}"
msgstr "발언할 수 있는 권한이 없습니다. {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:255
msgid "I don't have permission to connect to {channel}"
msgstr "연결할 수 있는 권한이 없습니다. {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:268
msgid "You don't have permission to connect to {channel}"
msgstr "연결할 수 있는 권한이 없습니다. {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:285
msgid "I'm forced to only join {channel}"
msgstr "어쩔 수 없이 가입만 해야 해요 {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:293
msgid "Connected to {channel}"
msgstr "연결 대상 {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:313 audio/hybrid_commands.py:343
#: audio/hybrid_commands.py:383 audio/hybrid_commands.py:417
#: audio/hybrid_commands.py:445 audio/hybrid_commands.py:470
#: audio/hybrid_commands.py:518 audio/hybrid_commands.py:552
#: audio/hybrid_commands.py:587 audio/hybrid_commands.py:642
#: audio/hybrid_commands.py:686 audio/hybrid_commands.py:787
msgid "No player detected"
msgstr "플레이어가 감지되지 않음"

#: audio/hybrid_commands.py:320 audio/hybrid_commands.py:350
#: audio/hybrid_commands.py:390
msgid "Player is not currently playing anything"
msgstr "플레이어가 현재 아무 것도 재생하지 않습니다."

#: audio/hybrid_commands.py:358
msgid "Skipped - {track}"
msgstr "건너뜁니다- {track}"

#: audio/hybrid_commands.py:397
msgid "Player stopped"
msgstr "플레이어가 중지됨"

#: audio/hybrid_commands.py:425
msgid "Disconnected from {channel}"
msgstr "연결 끊김 {channel}"

#: audio/hybrid_commands.py:477
msgid "There is nothing in the queue"
msgstr "대기열에 아무것도 없습니다."

#: audio/hybrid_commands.py:485
msgid "You are not allowed to shuffle the queue"
msgstr "대기열을 섞을 수 없습니다."

#: audio/hybrid_commands.py:493
msgid "{queue_size} tracks shuffled"
msgstr "{queue_size} 트랙 셔플"

#: audio/hybrid_commands.py:525
msgid "Repeating the queue"
msgstr "큐 반복"

#: audio/hybrid_commands.py:528
msgid "Repeating disabled"
msgstr "반복 사용 안 함"

#: audio/hybrid_commands.py:531
msgid "Repeating {track}"
msgstr "반복 {track}"

#: audio/hybrid_commands.py:534
msgid "current track"
msgstr "현재 트랙"

#: audio/hybrid_commands.py:558
msgid "Player already paused, did you mean to run `/resume`"
msgstr "플레이어가 이미 일시 중지되었습니다. '/resume'을 실행하시겠습니까?"

#: audio/hybrid_commands.py:560
msgid "Player already paused, did you mean to run `{prefix}{command}`"
msgstr "플레이어가 이미 일시 중지되었습니다.{prefix}{command}`"

#: audio/hybrid_commands.py:571
msgid "Player paused"
msgstr "플레이어가 일시 중지됨"

#: audio/hybrid_commands.py:593
msgid "Player already resumed, did you mean to run `/pause`"
msgstr "플레이어가 이미 재개되었습니다. '/일시 중지'를 실행하시겠습니까?"

#: audio/hybrid_commands.py:595
msgid "Player already resumed, did you mean to run `{prefix}{command}`"
msgstr "플레이어가 이미 재개되었습니다, 당신은 실행할 의도 했습니까 '{prefix}{command}`"

#: audio/hybrid_commands.py:606
msgid "Player resumed"
msgstr "플레이어가 다시 시작되었습니다."

#: audio/hybrid_commands.py:650
msgid "Volume cannot be higher than {max_volume}"
msgstr "볼륨은 다음보다 클 수 없습니다. {max_volume}"

#: audio/hybrid_commands.py:659 audio/utility_commands.py:62
msgid "Player volume set to {volume}%"
msgstr "플레이어 볼륨으로 설정 {volume}%"

#: audio/hybrid_commands.py:693
msgid "Nothing playing"
msgstr "아무것도 재생하지 않음"

#: audio/hybrid_commands.py:702 audio/hybrid_commands.py:711
msgid "Unable to seek track"
msgstr "추적을 찾을 수 없음"

#: audio/hybrid_commands.py:703
msgid "Can't seek on a stream"
msgstr "스트림에서 검색할 수 없음"

#: audio/hybrid_commands.py:720
msgid "Cannot seek when the player is paused"
msgstr "플레이어가 일시 중지되었을 때 검색할 수 없습니다."

#: audio/hybrid_commands.py:733
msgid "Moved {seconds}s to 00:00:00"
msgstr "이동 {seconds}s - 00:00:00"

#: audio/hybrid_commands.py:740
msgid "Moved {seconds}s to {time}"
msgstr "이동 {seconds}에스 에 {time}"

#: audio/hybrid_commands.py:761
msgid "Moved to {time}"
msgstr "다음으로 이동됨 {time}"

#: audio/hybrid_commands.py:795
msgid "No previous in player history"
msgstr "선수 역사상 이전 없음"

#: audio/hybrid_commands.py:803
msgid "Playing previous track: {track}"
msgstr "이전 트랙 재생 : {track}"

#: audio/player_commands.py:30
msgid "Plays the specified track in the queue"
msgstr "대기열에서 지정된 트랙을 재생합니다."

#: audio/player_commands.py:50 audio/player_commands.py:269
msgid "Queue is empty"
msgstr "큐가 비어 있습니다."

#: audio/player_commands.py:59 audio/player_commands.py:282
msgid "Track index must be between 1 and {size}"
msgstr "트랙 인덱스는 1에서 1 사이여야 합니다. {size}"

#: audio/player_commands.py:75 audio/player_commands.py:295
msgid "There is no track in position {position}"
msgstr "위치에 트랙이 없습니다. {position}"

#: audio/player_commands.py:85
msgid "{track} will play after {current} finishes ({eta})"
msgstr "{track} 후에 재생됩니다 {current} 마감({eta})"

#: audio/player_commands.py:103
msgid "{track} will start now\n"
"{current} has been skipped"
msgstr "{track} 지금 시작됩니다\n"
"{current} 건너뜁니다."

#: audio/player_commands.py:121
#, docstring
msgid "Enqueue a track at the top of the queue"
msgstr "대기열 맨 위에 있는 추적을 대기열에 넣습니다."

#: audio/player_commands.py:254
#, docstring
msgid "\n"
"        Remove the specified track from the queue.\n\n"
"        If you specify the `remove_duplicates` argument, all tracks that are the same as your URL or the index track will be removed.\n"
"        "
msgstr "\n"
"        대기열에서 지정된 트랙을 제거합니다.\n\n"
"        'remove_duplicates' 인수를 지정하면 URL 또는 색인 트랙과 동일한 모든 트랙이 삭제됩니다.\n"
"        "

#: audio/player_commands.py:325
msgid "{track} not found in queue"
msgstr "{track} 대기열에서 찾을 수 없음"

#: audio/player_commands.py:335
msgid "Removed {times} {entry_plural} of {track} from the queue"
msgstr "제거 {times} {entry_plural} 의 {track} 대기열에서"

#: audio/player_commands.py:338
msgid "entry"
msgstr "항목"

#: audio/player_commands.py:338
msgid "entries"
msgstr "항목"

#: audio/slash_commands.py:47
#, docstring
msgid "Search for a track then play the selected response"
msgstr "트랙을 검색한 후 선택한 응답 재생"

#: audio/slash_commands.py:53
msgid "You haven't selected something to play"
msgstr "재생할 항목을 선택하지 않았습니다."

#: audio/slash_commands.py:105
msgid "Searching {service}"
msgstr "검색 {service}"

#: audio/slash_commands.py:121 audio/slash_commands.py:132
msgid "No results found on {service}"
msgstr "검색 결과 없음 {service}"

#: audio/utility_commands.py:32
msgid "Not connected to a voice channel"
msgstr "음성 채널에 연결되지 않음"

#: audio/utility_commands.py:43
msgid "Volume limit reached, player volume set to {volume}%"
msgstr "볼륨 제한에 도달, 플레이어 볼륨이 다음으로 설정됨 {volume}%"

#: audio/utility_commands.py:54
msgid "Minimum volume reached, player volume set to 0%"
msgstr "최소 볼륨 도달, 플레이어 볼륨 0%로 설정"

